本人想開投資講座，大家有咩想學？

到時$200/位

點先可以好似你咁破左產都仲咁風騷

每位派$200？

show哂銀行帳戶、投資記錄出泥先

邊個會比200蚊去聽一個破產人士既投資講座...

喲入場費要交比債權人